二月輸錢報數區

-45000
半年盈利無撚哂
屌老美老母

一Q番黎啦

-5000
+19000變+14000
清晒倉收爐 得返月供倉

本來+2000
而家0

- 1年早餐錢

帳面輸緊3k

2萬

賬面輸一萬，正股唔驚

嬴左個島

2皮 嬲嬲地斬倉

6雞

兩萬幾 仲坐緊

帳面輸2萬，唉，好彩匯豐66入左10000股
如果唔係輸的仲
屌晒1211，2038，2318

無哂利潤算唔算輸
無走過

賺2000變輸6000

+9000 變 -5260

好在之前有D 新股賺到D 叫做打個位
DLLM

好在之前有D 新股賺到D 叫做打個位
DLLM

和

前日亂黎short左100張大期 有冇巴打幫我計下輸左幾多

+6000，賺少咗

四萬

$-4000
仲有兩手939捱緊價

40萬

4萬 想死

正股都輸4萬

赢10万

白做兩個月 慘

-50k

帳面暫時仲有整少利潤 希望唔好再跌

-20k，正職兩個禮拜響返度

五皮

我都係咁

三皮 一股不走

期指輸4萬2
正股輸7萬

帳面期權4萬
股票又5萬

十零廿萬走唔甩
已經廢事計 唔通自殺咩

-45k

-4000

10%

成皮

+40k

-100k , 冇咗十日人工

負兩萬

-22xx

7萬

好嘢有人輸$$